［呼籲］店舖要主動收美金

最好用美金有優惠
咁樣先可以吸引更多人兌換美金
既然咁多位老闆都唔會出黎幫手
但你地絕對有能力出一份力
而你地做到既前線既手足亦無辦法做到
希望真係做到各有各做
而唔係得班𡃁仔/女係前線對抗黑警
但麻煩各位老闆都幫幫手出一分力

眼看好多中小企老闆
口講反送中
口講要雙普選
但成個運動少少付出都冇
麻煩你地幫幫手企出黎
香港係每個香港人都有份嫁